紅十字會呢次大獲全勝

大陸人表示欣慰

叫大陸都唔叫支那狗？？？

JR 識用鍵盤捐血 點夠佢打呀

幾時講大陸都會比人屌
叫內地就話唔得啫

支那狗大獲全勝